點解中大火車站叫大學站

幾時還返個名比hku

邊個先係真正嘅文學院毒男？

i大萬歲！